訓唔著點搞？

打完個飛機仲眼光光訓唔返

打多次應該訓得著

落街打

板仔
唔開心都正常
但開心嘢變唔開心係咩玩法？覺得自己唔值得開心？

最近呢幾日情緒都好差，
You are not alone

學炒美股

出嚟食支煙

好掛住你啊

坐完了
12月19號出返黎